[936]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(158) 左擁許允真右抱李佳恩

十分重要:日本貓宥想在美宥畢業前有機會上AKB SHOW 再一次演繹【初日】
越多人要求的話美宥可以表演的機會就越高
海外粉絲也可以幫忙要求
以下是要求美宥上AKB SHOW表演的表格

最大目標:初日

教學(殘體注意)

IONE全體成員合照

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里既十宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

簡單直接地睇到佢人格
pd48 時期：
三、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako

四、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
五、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

六、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
七、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去

八、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是由於韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾，而推出的屌柒區。

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

發起咗4tune8出道 網上請願
求其填返資料就可以簽名加入請願行列

我等左半分鐘都冇人...

屌

來日方長

孟巴

等下啦孟巴

好耐無入來lu 帶美瑠黎留名先
岩岩見到izone post啲人吹奏曹油膩

Lm

[937]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(157) 確有情愛我孟浩

1.因為有像這你樣的人生活著And if people like you are living in this world
讓我對這個世界稍微有些期待了Then maybe it’s alright to hope a little too

2.
我條頸太多鏈 好似金星
明星生活 去到邊度都有太多金拎

3.高朱訪問
[937]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(157) 翻版柔B愛我

4.

有惠里bby頭像

5.

6.happy fday+vlive
生日v

7.你快樂過生活 我拼命去生存
幾多人位於山之巔俯瞰我的疲倦

8.妙

9.

10.油b

11.如果 必須結束關係 難扮成從未栽種
讓我 數著年輪 這些年輪 我的心會痛

其實為左IZONE好, 專任真係有必要, 除非抱住打醬油既心態兼任就冇得好講.

12.奶粉冇出現係咩原因?

可能急屎?
細佬囡括約肌係活躍啲

acted as if her hand actually got bitten by a shark

14.動漫miu

15.
"unnie真係nice boby
unnie請俾d我"

16.cdrom 睇得好開心?睇住你係度追po呀

17.彩燕係後面摸櫻個下巴

18.

19.有時我在記憶空間找到你
分秒在一起 不會問生死 最終會不分我或你

20.
juri avatar拎得

21.
櫻vlive cut

22.

23.

24.

25.

26.akb po轉過黎,唔該
akb 2019年曆
＜参加メンバー全29名＞※敬称略

AKB48 柏木由紀 岡田奈々 横山由依 武藤十夢 小栗有以 山内瑞葵 高橋朱里 向井地美音 岡部麟

SKE48 松井珠理奈 須田亜香里 惣田紗莉渚 古畑奈和 小畑優奈 北川綾巴 大場美奈

NMB48 吉田朱里 白間美瑠 太田夢莉

HKT48 指原莉乃 宮脇咲良 矢吹奈子 田中美久

NGT48 荻野由佳 本間日陽 奈良未遥 加藤美南 中井りか

STU48 瀧野由美子

27.官推更新成員給恩菲的生日手寫祝福（孩子們的韓文寫得超級好）
宮脇咲良 ：恩菲姐姐！ ！祝你生日快樂～喜歡姐姐的一切！ -咲良-
矢吹奈子：恩菲姐姐！ ！祝你生日快樂！以後也想每天都和你聯繫...希望你擁有帥氣的一年。 -奈子-
本田仁美 ：祝你生日快樂～喜歡姐姐的聲音和舞蹈。一直很尊敬你！ ！ -仁美

不意外

娜英留名

牙尾Lm

btw辣殺topic

又嬲....

狙擊細隻妹

我愛mikubb

脫緊 隨便狙擊

等唔到五年，渣

留名

係日本學左+生活左年半左右

叫平時交流無問題啦

sad frog愛我

咲良宥真藝娜柔理愛我

個topic
食屎啦你

好似冇人po？

琴晚發夢真係見到

大家都未起身？

起了

又係藍色

禾真喂完雪糕比禾櫻之後
彩燕突然攝咗入佢2個中間

比番個名人啦 廢事人地搞錯啦

20180928:我愛仁美磋火球

很想要吧

btw琴日有人話nako ig story去左shopping
其實唔係

可愛死了

topic負皮

又一日啦屌你p社

又一個新POST

留個名

肥丸蛋糕真係見一次笑一次

呢個版本好睇好多
PK MNET

lm

carry都輸

嘩屌 好撚正喎呢個

留明

擺明想踢走3mi架啦果晚mnet

你地有冇naver個版本
個個都同live差好遠

其實係邊個黎
想問好耐

noe都唔認得

想3Mi 走都唔係一晚既事

Btw Miru 跟唉鬆大隊留名

唔似
靚好多

聽日又到藝娜生日 會唔會又有vlive呢

咁都唔認得
不過依家係靚咗

入坑

聽日全握

係喎 即係又冇日本line

可能有hi醬

但聽日櫻花奈子不在

就算一早決定都要做得咁核突。
睇得多韓國戲就知，小農DNA其實同大陸一樣，
一到內定選舉就幾黑暗都有

側面係有可能認唔到，正如我成日覺得權F似Twins阿Sa,但正面又唔似

好黑暗啊dklm

我都唔明佢做咩要搞到咁西
diu你都換票架啦
最後一場搞得好睇d都唔得架

special clip應該就係naver修正版

屌啦
依家整黎有咩用

櫻花泰粉出道應援集資完成

泰國人追偶像真係好勁

講起集資
大陸站好似仲未集完

Nako表示我唔想變矮肥毒絲呀放過我啦

點解送個又係粉紅色既背囊

Nako in全握

其實減肥係咪自己要求
清純見野就食

呢個好似送埋衫同埋pandora
尋日見到

佢地集完一個stage又開一個新既
唔會完喎

佢地講起專任好興奮架，可以任送禮物 用來送禮物既錢一世都集唔完啦

撚到我咁比我睇得開心啲都唔得
宜家先出真係

放心，聽日冇Nako

係喎

柔b好慘，2日先集得50蚊

琴日vlive replay cut左Sakura叫權F俾d佢個句

小妹留名

點解cut個句

係
全場最佳

咁摸法我懷疑帶左帽都會摸到秀

係邊度？唔見cut版既

“nice body”

Nice body?

睇返vlive
彩元係入面都好高

喔 你話cut走左？

珉周借d就摸nako

講出所有人的心聲

直播版同重播版差13秒

有nice body 冇左後面櫻花講韓文個句 係講咩？

佢好似個個細過佢既都咁摸其實

應該成段對話cut左

唔係 我去睇左 27:15 權F真係nice body冇cut到 但再之後個句冇左直接飛去抱抱

有source?

比d我

點解要cut個13秒

有油b的早晨

我相信我條命應該值超過50蚊

微博柔b中首

依家睇唔到呀我

屌
佢有中首架

最終HKT成員都要展開追星之旅

唔係掛 咁多油飯 唔得囉d行動力

個句有咩問題

等陣又質nako食雪糕

會唔會比人訓話

我都好想摸呀

仲有反黑組

可能覺得好搞笑所以直接cut出嚟笑？
我今朝見到淨係得櫻嘅嗰part
但係我唔知係咪官方cut

我一開始以為係

頭已側
朱里都話今日加油
星期五啦

Sae

冇喎 得正片 同入面cut走左櫻nice body後面個句

證明你心有

油蛙黨留名

其實係油B 叫青蛙喂佢
又一自製劇

佢唔講到出口真係冇人想理佢

古思堯.jpg

special clips根本就係naver修正版
DLGH安俊英玩9我

sad frog: 我想喂Nako多啲 你死開啦

唔要啊

what's up

54單

原來個日係拍mv
仲以為佢地去玩

咁有冇摸奶粉，膠真

唸起聽日幅全家幅

櫻奈係咪明天回日

應該今晚掛

sae?

Yes

有狂摸膠真頭上次個live
之前得三個人個vlive都有摸得好順手
元英我冇留意

請村重啦

黃色笑話掛
你知韓國幾咁保守

邊到黃色

咁我地成日都講黃色笑話

有冇成段對話嘅翻譯

摸真摸奶

做乜先？

idol唔講得黃色笑話

唔知

咁佢個意思係“你好大波 俾d波我啦”
係㗎

佢原句直譯係咪只係 nice body 給我一點吧 ？

咁nice body應該係最應該cut個句喎聽落

大約係咁嘅意思

NMB時尚女王村瀬紗英擔任品牌服裝設計師

NMB48村瀬紗英擔任ANDGEEBEE的設計師。擔任同品牌服裝的設計，將出席10月11日東京首次
展示，11月1日起時尚購物網站ZOZOTOWN開始販售。

村瀬：「原本的夢想是成為模特兒後擁有自己的品牌，沒想到跳了過去先擁有自己的品牌。
」

咪係

係咪覺得呢句對未成年人士帶嚟影響

佢地真係幾fd，可能大家都傻下傻下

鼓吹隆胸

膠真同個個都fd

冇事嘅

真油cp

奶粉係作狀,佢就真係真心膠下

要火了

屌真係一早就知

係啦
好耐之前放過上TWITTER

所以個陣應該知道曬咩事
姐係肥秋過完去已經定好曬

再諗返之前個放風
mnet7月個陣已經一早定好曬
而三個人亦應該內定好
首歌應該都一早做好左
你老母真係撚狗咁撚wowwowwow

係因為人地清楚宮脇咲良...你未清楚...

第8頁留名

唔係一早知道912mv攝影咩，美久一早講左啦，係估唔到佢拍完隻mv明明隻碟係11月28日發售但3個mb 10月22日開始專任唉鬆咁唔合理姐，唔使上music station咩

巨巨講多D

呢個翻譯係：
問了後 苦惱了很久 説了
仲有機！唔好灰心

真櫻推巨巨覺得點？

宮脇咲良兼任左akb咁多年

點解到宜家都未有一個話真係好fd既人出現

就咁睇啲手勢都覺得似某團啲舞

註：合晤合理係講邏輯，唔係講佢唔可以

覺得櫻唔易親近人？

其中一樣啦

呢個我有聽過
櫻係冇咩真心FD

佢做左七年idol 真係好fd既得一個

近排多左個係aoi

你既意思係除咗hkt班人，無人由細識到佢大所以無咩人熟到佢？

應該係當同事關係
aoi係咪之前生誕/劇場講過?

vlive睇到既只係表面 女人好易表面上埋堆
鏡頭後知道fd既係得彩燕

柔你老板

咁講彩燕應該係韓國村重

咁宅 好難有真心fd 話題興趣都唔同 都正常既
傾唔到深入囉

彩燕係共患難
但你話係真.fd我就有保留

唔好亂講啊

一樣咁肥

其實係宮脇咲良自己本身同人都有牆

佢做咩都係自己做多 好難同人熟到

唔知你地知唔知邊個係岡田奈奈
佢講過宮脇咲良係公演前 自己係個角落頭到練舞
無人敢埋佢身

係呀

可能佢會同男仔fd d 添
佢應該係幾牛王妹性格

我只係講緊宮脇咲良為人 唔關咩宮心計事

應該係認識緊嗰種 始終佢哋兩個都唔係識咗好耐同言語不通 係咪真係交到心呢 就真係要睇耐啲先知 但係呢佢哋兩個都係好想深入認識對方

今年總選後會唔會叫多咗fd？(當然一定未係好熟)

村重真係無人取代到

奈奈既話一定係fd左好多

今日狗竹飛秦國kcon復出

咁pd後幅牆細左應該正常喎
身在異地冇得唔靠其他人

睇下cdtv講隻game就知

都係我啱啱問個個問題啦...唔係咁易架

我本身以為佢同美音拍完劇會fd啦
點知又唔係...

不過講返最頂個問題
咩都叫cp我都麻麻
太濫

佢哋f9玩乜鬼神奇機場fashion

好正

禾竹續

咁又係
個牆係到就係到
唔會無啦啦冇左
咁我明點解佢地有咁大反應

好撚得意

熊貓

呢樣真

終於9人版dkdk

肥丸宜家好似仲肥過bis老爺

第一眼以為係陽菜
想貼仁美張圖俾佢

好勁

奈子我唔熟 我單推的

然後奈子單推巴就會出現叫你俾返個名佢

佢未試過係鏡頭前攬住一個人喊咁耐

單推邊個

搞到我好亂

佢可能真係個個都唔熟，度牆好高，可能對佢黎講idol係佢一份工，所有所謂朋友都只係工作伙伴。
唔知彩燕最終開唔開到佢度牆

啊 不過美久其實係真心fd黎

不過講起練舞
櫻nekoya都係一個練

想聽9人版既四葉草

佢pd初頭都係自己出房練

有宮脇咲良咪比佢

宮脇咲良

媽我好亂

所以你明我講咩啦

明哂啦巨巨

你地推po好快 我都係潛先
有緣泡國場見

喜報
仁美仲有1256個follower就超越#WIC

你張圖幾多日前

冇睇日期添

依家216k喎

用西脇咲良

三隻日本妹成百萬followers，唔係涷咗佢呀嘛

櫻巨所講個幅牆完全係櫻花個性格黎
無論點都好都好難一下變熟人
3月19號出世既人都係咁
因為我都係3月19號出世我都係咁既人

唔會del不過一年唔update一次囉

又花式自爆

咁自爆好啊我到而家都未記得指原生日
但櫻花生日就一下記住咗

我都知指原11月中尾生日喎

搵左咁耐終於搵到鍍我阿媽既ig

老母與老母

佳恩媽媽與媽媽

終於update
真係幾似樣

原來你老母's老母 齊去勾佬
再冇法修補 relationship

呢對係正常既
話曬由細玩到大
個陣係禾珠post仲講邊個攞第一好

呢度d人個口味

媽媽

屌你我都諗起

ar平時我係有有村架純先買，下個月要買本支持sae

好多鍍我既細個既相

雞蛋:仲唔來搵我

就係放火原圖？

重温指原巴講嘅放火圖

小道
54單
B side rack 由Sae做c PD 20後部分人參加

💦💦💦🥚

原來屎眼都有ig

有聲嘅屌

點解要CUT走NICE BODY

[member 見到樓上講起pd班媽媽
我忽然諗起金賽綸阿媽自爆曾經想抱住佢跳樓
但金賽綸太驚不停喊
阿媽清醒咗就無咗回事
不過金賽綸自己就有陰影
又話發燒發到四十度都要帶佢去演落水戲
就算佢簽咗YG
又就嚟成年
自己都要做經理人
我都唔知佢真係愛個女定係變態啦講真[/member]

有聲呀

一齊追

連最基本野都可以唔記得

唔知點解feel到村重好快畢業

唔配追idol

屌你又燈

燈?

佢地多次強調好多人都以為佢地係對手

但其實真係好撚fd架 問自稱單推就知

唔係燈，feel到佢冇得見好辛苦，長痛不如短痛

呢樣野由我入坑feel到宜家都未畢

nako今朝755

2點起身?

召喚小飯粒

一講起櫻同燕係咪真fd, izone就出po

拍緊廣告嗰陣影

好睇人夾人，以前中學對足幾年朋友，有d只係普通朋友關係，有d一拍即合
佢地女團情況差唔多，唔講攻心計，度度都有。先講性格，睇左櫻幾個月，
開頭我唔太鍾意佢，一黎睇過佢文春野二黎睇佢上pd唔知想點咁，
但睇落去，佢似係做咩都博盡無悔，自己一個行埋一邊日練夜練個d黎
同埋佢對身邊既人普遍都好nice，但只限於nice，唔係易熟個隻。
想睇下佢同奈子，仁美去完izone點，唔知會當妹咁揍定好似彩燕咁frd到落去
d人成日話綜藝假，但其實綜藝係講個方向比idol知，可能有對白背，
但感情同感情應該都有6-7分真。
好似韓綜青春不敗sunny同孝敏咁，節目入面frd,完左都keep住contact.
同埋日本妹做野冇韓國妹咁揚，要好仔細先觀察到
純粹個人分析

日本妹冇咁容易交心

想問埋佢幾點訓

好似感受到大家講嘢咁

佢同奈子一齊左5年，好難唔係妹囉

宮脇彩燕

成日覺得櫻係個d表面唔介意做唔到top
但一到深夜自己一個就極之懊惱自責個d黎
可以同好多人玩得埋但唔會完全向一個人交心
應該話佢想成為被依靠既角色而唔係依靠人既感覺

有彩燕就有小飯粒

彩燕其實同村重都有啲相似
癲癲哋傻傻哋咁 份人真
不過彩燕有一樣村重冇嘅嘢
就係跳舞好好 覺得櫻花對佢仲有一種崇拜嘅感覺

我覺得佢就算係普通朋友都係對方主動搵佢

其實呢，pd48一開始個時我係麻麻地櫻花
但係越睇越覺得櫻真係彩燕既避風港咁
至少彩燕對櫻既依賴我真係無係任何一個人身上見到過
我唔知佢地係咪真frd，
但彩燕一定係交曬個心出黎同櫻做朋友
櫻花係第一個令我囡囡變返做妹妹既人

咁拎張相出黎好似咩野咁

車頭相咁
咩料

真係會出呢個團?

廣告牌

見到48就知係....

優良基因

喂有冇牛油帶過黎呀

香港有得買？

我信呀

美波加油

信和 誠品 sogo之類都有(我講本書，唔係佢個新brand)

ok 娜炅哈翁我既

izone admin有mon po

我都係講書呀，啲衫就支持唔到
唯有水啲女仔frd買啦

game?

係 個隻股票game
啱啱又出中間排名仲係17

新相

真係次次都係櫻花主動講出黎
同埋佢地d小動作最少唔係扮fd果種

多手既小朋友

點睇都唔係扮 你見佢地對望
好似情侶互望咁

痴多d珉周啦

nako 一開始見到頂帽已經想郁手整
跟住仲真係行埋去中間整 完美主義者

我依家覺得全隊11人都好可愛

咪係...其他人都開始接受到,冇左___就完美

我係播完final已經咁諗

OLD NEWS。J2播緊禾珠集MS。唔知唱左未

佢話練好d rap玩高等rapper同smtm都唔再玩produce個類節目

望望下權F啲filter相
開始覺得佢有啲似irene
有冇人覺

呢個節目開頭都有講到

訪問講？

我好鐘意睇高等rapper，正

sor

係

覺得佢唔係真係會玩
只係好堅拒再玩後者

produce真心撚狗咁撚喎
緊係唔再玩啦

Mnet 全部節目都撚狗咁撚

佢想揸波

應該差唔多出道點會再玩
佢係想暗示Pd系列 好仆街

12歲兩個就比營運點名做永遠既對手
兩個細路女離鄉別井 所有工作都係有奈子就會有美久 有美久就會有奈子
新入團就兩個夾硬比營運由研究生用三個月時間就升到正隊
就算佢地想同三期生其他人幾fd都自然有一層過唔到既隔幕
兩個冇得依靠對方
12 13歲個時人人都想玩 邊有咁多痴線佬會諗到未來咁遠
番工一齊玩 收工又一齊玩 想唔變fd都好難

btw乜撚野自稱單推？

最尾個句disagree 其他都啱

佢係收埋唔講咋 唔係強心臟黎...

巨巨覺得彩燕有無可能成為fd？

算啦呢啲野 佢都有自己寫比我添...

喂ching 呢句難聽過粗口喎...

下

話你唔係單推囉 嘈

原來今日J2下午播MS就係禾珠番生嗰次

唔好問我 我覺得呢個世界無野無可能

但係我覺得呢個階段就一定唔係你地講到咁

依家邊有人睇電視架

仲未放學睇唔到禾珠

佢個封mail係講有好多人黑佢pd啲野 唔關總選事

放假無嘢做呀嘛 毒撚都係咁㗎啦

呢幾日都冇點寫mail

慣撚左 八婆

高朱本寫真突登去台灣拍既意義係乜

想去台灣玩搵藉口

想去飲真正既珍珠奶茶

俾佢飲真正貢茶

啲景又唔靚，有4份1相都係係酒店影

算啦孝敏山長水遠嚟到香港拍mv咪又係留喺美麗華拍

同彩燕long d就日日互send

成個酒店拍9成,淨得就出海
咁洗咩嚟香港拍

多謝曬

好有意義！

【在台灣察覺到的‘曖昧的自己’】
台灣拍攝輾轉台北、高雄、台南三地。她在初次造訪的城市收獲了什麽？
「在台灣度過的時光都是寶貴的回憶。台南的某座長橋上看見的如夢似幻的夕陽和高遠空闊的天空是印象最深的景色，讓我深受感動。離開團隊、身邊沒有粉絲和成員的日子比較少見，所以在台灣的時間成了與自己面對面的契機。當地的人們平凡地生活著，但那平凡當中蘊含了巨大的能量。即使是沒有窗戶、衛生條件一般的地方也有人樸實地生活著。諸如此類的事我思考了很多，讓我意識到我是被眷顧的、是被大家守護著的。去台灣後，我認識到‘自己是弱小的’，我的內心深處存在著一個相當‘曖昧的家夥’。現在我常因各種事物而感到迷茫，比如世界上似乎有兩個我，一個是身為偶像的我，一個是進入AKB48之前目標成為女優的我。但另一方面，我又想要非黑即白地辨別各種事物，想劃出清晰明確的界線。在不同的時間、不同的地點，我沒完沒了地思考這些事。然而通過這次拍攝，最本質的我存在的時間漸漸變長，雖然只有一點點，但借此我開始原諒並接受如此曖昧的自己。一點點而已。」

同學愛新鮮

女神頭

真係大改造

爭少少認唔出

真.韓星

Nako遮唔到幾耐喎

屌你真係變咗韓星

反正都係酒紅色啲朋友

唔使再俾日本個個呃錢

真係韓國人了

想買

已經係韓星完全體

仲遮緊
搞到我超想睇

日系櫻一去不返

好似唔多襯咁

對比返日風

好撚靚, 真係好撚靚!!!

投票邊個好睇d
日櫻
韓櫻

應該卷左髮

妖攞月別

其實我覺得個look幾好
無空氣瀏海同水光妝就好

月別叫正式架啦
航拍已經非正式
但係個分別

話說nako握手嗰日打算點
平時遮造型好似係戴假髮？

即係準備要買啦

應該想俾驚喜大家

From Twitter

櫻花頭髮係未剪左？

咁樣直接露額反而唔覺得佢有額頭好高同禿？
唔慣，但真係好靚，女人味湧出黎

會唔會短髮LOOK
可能帶帽?

睇落有長頭髮
不過應該電左

仲有韓妝加成

植左髮？

屌你咩

佢新髮型令到佢睇唔出有脫髮既問題

靚女到呢....

全身照

有無可能係舊衫？
櫻花終於有新衫

韓妝既神奇之處

航拍

屌成班泡菜飯

老實講,韓國髮型的確係唔錯

航拍：航空大樓拍攝

成班人投韓妝

如果尾哥長期韓國都應該係靚到痴線

我已經覺得
尾尾就算日妝都

2018年9月30日（日）にHKT48が出演を予定しておりました「MUSIC CITY TENJIN 2018」ですが、台風24号の影響に伴い、開催中止の発表がございました。本公演に関しましては、イベント公式サイトをご確認ください。

又少一場

日妝櫻最高！

尾哥就真係韓妝啱d
撐櫻日妝

改左條界，同埋唔知有冇駁髮
感覺厚左靚左

其實駁髪即係點

nako 嗰個唔多得咁…………

包到咁都睇到得唔得

有張櫻花圖有nako係入面
見到電左

又電又染 伯母會唔會鬧

仲要包成個月

聽日應該有得睇既

諗多左
聽日就睇到

勁似momo

清純個堆相無婦人非常好

一直都係短髮架，有時長係因为駁髮

係
我啱先都望洗唔洗手動blur

Sae表示估唔到上Naver新聞
又一PD贏家

回眸一笑

i mean係未再剪短左？
定電過之後頭髮再縮短左

伯母話唔鐘意個女做Idol

聽日見真章啦

bibian 又汗又油一定好正

屌我醒起我有search過可能要係仁川轉機既機票
屌你老母而家先記起可以試下撞唔撞到

髮型好似唔錯咁 啡髮微曲

佢地d機埸fashion 開始黎料，izone cody開工了

而韓國個班好多都幾靜

見到櫻髮型之後就諗...
如果仁美冇左個陰...我想像唔到會係咩情況

做idol其實好易學壞
睇伯母以後點出手

因為日本個班點都有曝光率
不過可以keep到幾耐就真係無人知

要睇 秋sir點推

放心，佢唔會點做野

Miru

韓妝櫻都幾靚女

推首歌出黎已經算有驚喜
指意佢會keep住做真係太覺得佢有遠見

夾咗個內彎睇落短咗啫

等將來希望有韓妝miru

難啦佢好似要做NMB C唔會放重心去泡lu
而家好彩佢去唔成

當然要填但你話食住個勢食到出年我覺得未必啦

佢去得成 佢事務所未必比佢專任

本身想食花生吉本會點做嘛
而家無得睇

櫻呢個look好靚喎

期待repo

真係有d唔慣櫻花呢個樣

隱約見到nako髮型 好似捲咗少少 女人味出晒嚟

好似怪怪哋咁
定係唔知係咪個妝太濃既關係睇落

今次有化妝嘛
平時好少化出黎影機場相

係韓妝加女神頭
今日個震憾有如佢變左阿梅個次

開始要造勢喇

韓國個邊係未已經聲勢贏撚曬？

掛住佢 ？

IZONE開始做野啦

呢個是係我識既櫻花

同wanna one 無得比

咁同ioi呢？

點比啊男團係另一個次元黎

睇落有好多飯入埋禁區陪佢飛

言之尚早

差唔多
國際知名度就贏ioi十條街

起碼出左歌先比較到

單知名度就贏ioi 但成績就唔知

成個臉型再修長左
真係好好睇

咁真係要睇海外係未真係決勝到
日本唔講東南亞幾個國家聽落都幾癲

起碼有d報導出黎話會上咩咩節目
有幾多cf邀約先9up到下

超級靚喎唔係講笑

唔修都咁好睇

CF女皇?

依家好似未有聲氣

CF係咩？

廣告

廣告掛

櫻呢個look好正

姐係當地無咩聲氣反而日本東南亞就好多人講？
（日本就當然係十幾份頭條 ）

日本叫CM

終於令到我有 櫻係kpop idol feel

其實係次次都冇化妝姐
今次有

咁之前個羽絨廣告算唔算？

過多1/2星期再睇下
始終10月尾先出道
唔會咁早錄

pd個陣無咩？

CF commercial film

係 依家已知CF 有手遊 羽絨 衛衣 同鞋 四個
應該仲有其他

算

雪糕應該都有

油b表示fat fat

個髮型冇個種感覺or 舊時kpop style

所以其實算唔算多？

屌你
好撚掃興

係超級靚

未出道都有4 5個CF

狂食br
不過br個代言期好短 3個月 6個月就換一次

咁多人可以話fatfat係都要講油B嘅
你係咪犯賤

雖然好多人唔睇好隊野
但現實係因為隊野太多後台同知名度高
遲d CF 會接到手軟
基本上Mnet 同 YSW 果d公司會搭路接CF

屌講緊櫻花講柔b做乜鳩？
佢幫櫻花挽鞋都無資格啊

記得ioi都係差唔多
最記得係碌朱古力棒

櫻呢個look有冇girl crush feel?

睇你同邊團比。。。
不過四五個算唔錯

原來仲去咗3個地方拍

已經好好啦

老實講句
另一隊新人（g) idle 成績好好
但出道到依家無咩CF
唉鬆未出道就接到手軟

女神.jpg

越反越紅架啦
我係想知道韓國實際情況姐
睇過勢佢地要攻過去日本認真唔難

oh ecliar~

呢到燈力唔錯

賣碟成績？

我話既
如果佢去日本出個隻碟真係用左akb個握手會模式
佢隻日本碟輕鬆破百萬
我話既
歡迎bin c

Gidle音源幾好
出道廿幾日拎一位
夠哂有gimmick

明明仲好興奮
一見到個comment就即係唉屌

在商言商 梗係落廣告最多係話題性最高嗰團度

I.O.I出道前後有pudding/ice sparkling water/蜜桃酒/sk telecom/槍game/br/etude house 7個
6月打後唔計住

梳囉

其實未出道有4-5個已經好勁

有負皮
油飯全面進場

12個人點百萬呀，咁依家hkt碟有冇百萬先，三分一都冇呀

分分鐘CJ食佢一大份啦

計人數咩

所以話iz*one 已經贏在起跑線上

好似講到AKS唔會食咁

學twice摸式有20萬已經收貨

捱到手到斷

Idle g榜賣萬幾二萬
唔算差嘅 但又唔係勁好
普通 叫做比上好不足 但比下好有餘咁
參考下 今年呢個range嘅銷量女團有aoa momoland exid 99蛋 wmkm

班飯餓左咁耐應該係勢咁搶喎
仲有日本韓飯呢？
當然前提佢肯用呢個模式先

如果傾得掂，下尾白間高朱隨時係韓國都可以有好多廣告拍到

ioi合同得十個月，有都好短，後來仲拉隊拖飛機，之後都無咩

要比既我覺得aks實冇cj食得咁深囉

有d難度喎
個事務所係aks
除非今次專任有附帶條件就係mnet幫aks係韓國搭路

其實可能唔係負評句野

Twice係拍手會 仲要得一場

冇錯，akb能夠單單都保持百萬就係因為有3百幾個mb 參加個握

所以就係好難傾到

所以我都話係要 "握手會" 仲要係個握
百萬真係不是夢

gugu同weme都咁少

其實女團除左twice同bp
今年賣到3-4萬已經叫勁

差唔多啦

有飯起勢一箱箱咁買喎
唔好忽視韓飯既恐怖力量

唔通係追擊

夠膽就上水同我隻秋

所以仲有新聞賣下已經唔錯

啱check weme lucky有33000㗎
雖然都係少過之前

唔係喎
wmkm係邊隊

識襯衫既矮妹講fashion特別有說服力

好型

太白

原來睇錯 wkmk 有3萬 但對比上年出道專近6萬係少咗一半咁制
99蛋都係 越來越少 不過今年好似只有semina (?)
得萬一二隻

係未諗住今日唔卸妝聽日直接用呢個樣見人？

我打錯

係白左少少

好想睇girl crush nako

miru唔需要韓妝

act.4

所以我話係咪個妝嘅問題

冇睇到
sor

呢張會清楚啲
New generation 好似係由12年出道計
所以會有埋AOA EXID 但冇Apink

我頭先搵都係睇呢張

有冇link

挨髮我估最多15萬 g榜

差啲唔認得佢

我真係唔認得

金詩炫?

YBY其中一個

第一眼成個T團大姐咁

+1

小學生？

nako坐清純大髀

屌食曬d日本妹啦

嗰個都成日食女

難啦，12個人點握個百萬銷量出黎

韓國小學生出場

點解要加密

差d認唔出

嘩屌你牙櫻好撚靚

尾尾係韓國，我日日都可以見到女神降臨

櫻:原來嗰個小學雞冇呃我
我真係有小學生粉

追柔b啦屌你
咪搞櫻花

唔好睇少佢地
可能油王黎

呢個可以開個估中冇獎問答遊戲

真係認唔出

宜家啲小學生好捨得 拎百幾蚊出嚟買squishy 都濕濕碎 可能真係會dum錢追

希望d大佬執相咪咁重手

強如bts先二百萬未到，其他邊有可能

頂我諗起crush個垃圾mv

碌呀爸張黑卡

柔b不了 牙櫻正啲

有握手會真係會唔同
百萬可能太多但以櫻花nako兩個計上五十萬係可以既
不過一定要係個握要抽籤咁

啱啱呢啲ioi系團一出，好多ioi fans都俾面撐架嘛，之後見個團其他人唔多啱口味咪棄

呢個反而難
佢個邊無配套喎

自製啦用百幾蚊買料都玩死你
利申我個妹係自製玩

轉推可恥

此伸利不同b伸利

wkmk啲人 食唔落啊
咕咕蛋又唔知佢想點

no要好多野配合
人手，保安，場地，飯既合作
無咩可能今單有

erii sr

HONG KONG!

你地有冇睇佳思同許solo 隻Havana MV ？

想要埋隔離個櫻花

ching放返出嚟啦?

自己日講夜講柔b，依家無人俾你搞其他女啦

佢應該真係去咗大灣區

我冇坐監 少入尼姐

同埋其實唔係佳思
係佳恩

櫻花冇望鏡頭

波濤洶湧

sor 9ry

咬石油氣罐啦

官協咲艮

屌p得有啲勁

失吹柰子

想點啊你哋

唔好訂囉

天吠奈小

失吹杏子

放過我啦 一時手快

木因仨美

木曰任美

木曰二姜

每次睇都覺得細嗰隻長頸鹿好詭異

出木杉

呢個真係好撚高質

我覺得pd48 套衫襯番隻舞
li 套麻麻

走開啦你

竟然有295個仆街dislike佳恩允真

曲到我認唔到

連登啲idol po通常都禁止FF
依度

柔b都有人鐘意啦

佢地快d 組隊限定啦

ching 好鍾意JYP

想知去到唉鬆event用呢支野會唔會有奇異目光

你sure?

你係講緊嗰套公廁衫?

你去AKB本家post睇睇
FF到已經成為精神病院

因為依個唔係任何一個團既po
規距 WFC

有人會話想咬脷咩

tips:就畢業既top

夠膽啤過黎我一野隊死佢

學埋哂misa d 衰野

柔B is waiting for you

無入54單選拔

d痴線佬唔理禁唔禁架喎

洗唔洗曲到咁

大島傻子呢D太易估

神奇既係我秒get

舉咩關佢咩事
我又唔係舉住枝light saber入場

屌我真係load咗叮噹

大鳥好d

舉嘈婦整容前嘅相

拎有情張相比佢簽名

有冇d係靚d㗎

舉住播緊權F gif嘅手機

其實無一支係靚既

拎wm 同ioi碟叫佢簽

團嗰D penlight係幾好，但到個别全部都

同佢講由pd101開始日日投票比佢 見佢3位出道開心到訓唔着

on9,佢隻臭手憑咩掂ioi碟

係嬲到訓唔到

呢張真係

話pick me C位入咗坑

你睇清楚啲

無講錯 係PD101

同佢講由bang bang開始鐘意佢

笑到我GAPGAP聲

即場跳住唱
I want you pick me up
Pick me pick me pick me up
Pick me pick me pick me up

落機
仲影

小賭陽菜 大賭優子 同諗出木杉個個一樣係天材

點解佢好似喊緊

櫻個對雞仔腳

眼瞓打喊露姐

櫻機場片 得幾秒不過

眼瞓姐

應該訓醒,
有疲態

真係好多韓飯跟機去左褔岡

正常嘅

上幾次都無咁多

靚到呢

唔好意思都要講 wkmk真係有幾個好豬吓

今次追得癲咗啲wo

係巴士笑撚到出聲

今日勁多飯拍

越睇越似kaokaotalk隻桃

咁佢哋係日本唔係有肖像權咩 咁啲站長係日本影嘅相係咪唔出得街

20180922 第25回KTSの日 HKT48 戀愛幸運曲奇

唔知等幾耐先見到櫻花再跳呢首歌

唔捉係人情捉係道理

神Key

我都係 一開頭係到諗咩大雄靜香 睇到tips秒get

有咩咁神
呢d powerpoint都做到

洗咩加密啊電視節目喎

搵到岩既圖key已經神

佢只係啱啱喺大灣區返嚟
我嗰下係
點解我會唔知佳恩出咗mv
我又miss咗啲乜嘢

食完飯返嚟仲未爆post

睇到最後好好笑

真係差啲唔認得我個女 韓妝真係好勁

咁就過左5個post 終於到星期五

你幾時先v第二次

權f生日v點擊過50萬

我都等緊
同埋希望唔好閒日開
淨係一條片 我禁心心都升到上7等級

今晚爆po後想po lisa momo canada

如果我搵到

聽日見

呢到幾多張?

唔係掛

好少 加埋得50

lisa都幾正
momo唔使講啦

握幾多個先

今次一定係一個

momo大把啦

之前見有po專po momo

唔知點解韓團d女canada都好正

希望可以執執櫻花canada

巴打21號個次會唔會去?

咁專一

我嚴重考慮去唔去
本身冇抽個日最多都係見送

痴撚線我不嬲專一

不過應該好多人都好似你咁諗 咁會唔會要排超耐咁

其實電腦有冇得㩒心心㗎

聽日我feel到其他冇乜人排

最好就可以用人數排超耐 比奈子睇到幾多會保護佢

好正常啫

尾尾再加韓式大炮真係好屈g

熱淚盈眶

係咪講緊hkt個d其他人

仆街,會唔會芳心暗許架

櫻花條隊應該仲長

巴打握得開心d

無盡既排隊

2邊都會好長

我唔去得呀

其實係咪唔拍得

team 8 wo

加油

未研究過 我見過同事用電腦連返電話玩手機game
上次返到屋企都係開住電話禁心心
但睇就係電腦睇 仲free到隻手比我食飯

T8好似比

原來係咁
因為我喺電腦揾唔到個心心制所以先問下

team 8係比

尾尾十月有工開

【10月行程表】
10/1(一) - 電台廣播
10/2(二) - TV Magazine Team8 臨時特別篇（預計會有份量）
10/7(日) - 握手會
10/8(一) - 電台廣播
10/14(日) - 全國握手會
10/15(一) - EX大眾雜誌（訪問）
10/13(六) - 三重縣Team8公演
10/18(四) - WADA Festival演唱會
10/20(六) - KKB祝祭Team8公演
10/21(日) - 握手會
10/28(日) - 環太平洋大學Team8公演

環太平洋大學
我諗起嘅係pacific rim嗰個

其實裴巴有冇追過48G?

最後一次?

ic

仲有21號個次個握

web版唔比人禁 唔知係唔係驚人刷心心

點解突然咁問

cls唔通手機就刷唔到

問下姐

希望間唔中可以番去探下屋企人

電腦係要刷都可以用模擬器洗啦

佢推迷路

我想知點解突然咁問
bte應該13年尾開始追
比起依到有追嘅人遲唔少

你真係當佢哋坐監咩?

記得咁清楚嘅

入過你ig
follow 迷路 但冇follow 出木杉

行情太密真係唔出奇 雖然我又係用左wanna one個行程黎諗

都話會日韓活動
最咩後

我以前開ig嘅時候第一時間follow咗佢先
因為我個ig本身開嚟就係睇佢
其他嘅wfc

你係米玩野呀，講緊最後既HKT活動

我乜都冇講 咩既最後自己代入任何字

食蕉啦你 無啦啦邊左我俾人話

*變左

produce post有愛

波娜 識睇

又入直路

咁樣睇落去
真係唔覺佢有做禿櫻嘅危機

其實右邊pat陰有d稀疏

手機都可以放係到佢自己刷 ?

咁快要專任啦? 咁54單果陣三個C點算

就咁睇姐

you are my dream girl

大家姐好似初瓏

10月21號最後個握
54單既宣傳應該無佢三個

想知佢係天生西面定扮出黎

仲未爆

936]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續討論區及AKS屌柒區(158) 左擁訐元頁右抱李佳思

1.

2.

3.琴日有人話nako ig story去左shopping

其實唔係

4.

5.

6.https://

miyu with 3段高音

7.估吓係邊個?

8.https://

櫻花泰粉出道應援集資完成

9.

10.54單

11.

12.NMB時尚女王村瀬紗英擔任品牌服裝設計師

NMB48村瀬紗英擔任ANDGEEBEE的設計師。擔任同品牌服裝的設計，將出席10月11日東京首次

展示，11月1日起時尚購物網站ZOZOTOWN開始販售。

村瀬：「原本的夢想是成為模特兒後擁有自己的品牌，沒想到跳了過去先擁有自己的品牌。

」信和 誠品 sogo之類都有本書

Sae表示估唔到上Naver新聞

13.狗竹飛秦國kcon qq

14.

15.原來你老母's老母 齊去勾佬

再冇法修補 relationship

16.小道

54單

B side rack 由Sae做c PD 20後部分人參加

17.屎眼都有ig

18.doah’s lm ig:changyunkyung

19.nako 755

20.彩櫻

21.doah

22.

23.

24.

25.nako

26.

27.睇漢字都明啦

2018年9月30日（日）にHKT48が出演を予定しておりました「MUSIC CITY TENJIN 2018」ですが、台風24号の影響に伴い、開催中止の発表がございました。本公演に関しましては、イベント公式サイトをご確認ください。

28.

29.不要低頭

宇少

奈子眼妝真係好似kpop

30.girl crush mode

31.erii showroomed

32.

33.彩姐私心po

34.尾尾十月有工開

【10月行程表】
10/1(一) - 電台廣播
10/2(二) - TV Magazine Team8 臨時特別篇（預計會有份量）
10/7(日) - 握手會
10/8(一) - 電台廣播
10/14(日) - 全國握手會
10/15(一) - EX大眾雜誌（訪問）
10/13(六) - 三重縣Team8公演
10/18(四) - WADA Festival演唱會
10/20(六) - KKB祝祭Team8公演
10/21(日) - 握手會
10/28(日) - 環太平洋大學Team8公演

佢依家就係kpop一員

剩係錄音同拍PV就算?

好似係有個韓紛整下個高橋朱里sr icon既投票

唔知點解見到呢句就眼火爆

CG ?

你有咩係唔火爆

日本叫mv
應該係
有得上日本音番係當bonus

我咁講係咪會仆街

molamola

唔知，呢兩日情緒應該有d唔穩定

其實到時個MS唔知點安排呢

唔怪你，你講緊個事實
係我接受唔到事實

我係你就潛先啦

好多音番都唔firm

孟巴點咁屌你呢
只不過你講佢係kpop真係需要d時間接受

獎盃

分開簡單，抹去往事極難

邊有錯，佢依家唔係入左韓國女團，
唔通係印度女團咩

都係個句

泡菜撚同我全部落地獄！

己經800萬view
雖然都係唔夠櫻花c個首多

係事實
但係小心D

唔係國際女團咩？

拎個首比點比呢？

已經諗到個MV係拍到嫁女咁款

nekoya個D同呢D STAGE冇得比
上季nayana都係最高

呢度好多人mon po ，得罪哂奈推遲啲有求於佢地點算

嘩我真係會喊

唉無事既佢地大人有大量架

屌冇野啦
上季get ugly有D跨張

Mon乜撚，接受現實啦

屌今次想搶1001 tim

1001

1001啊屌

T

助攻

搶一搶1001

今晚咁多人搶

柔b愛大家

下個topic好睇啦，花生

油B愛我